點睇梁思浩成日中六合彩?

2014年你都搵得到

仲能使做tbb奀星？

點睇

佢唔係有線？

你信唔信係真

睇你點睇

我問你點睇你又問返我..?

乜春要post條2014年嘅無聊新聞？
我諗當日蘋果拍都只係無故仔做求其搵啲嘢填而做嘅片…

其他報道都講過 不過本人9up與否無從判斷啦
如果係真 唔覺得一個人中咁多次獎好神奇咩

唔知佢有冇掂招鬼聚財嗰瓣嘢

佢自己唔係認左有養鬼仔咩

其實佢係咪基架？

係

串容小姐果個?

你點知架??